於當今世界，寫得一手好字是否已經無用？

現今都市人用手提電話同電腦多過用紙筆，
所以，中文字又好，英文字又好，寫得一手好字，好似已經唔再重要。

（我講緊嘅係最簡單嘅硬筆字，用原子筆同鉛筆寫嘅個一種。已經唔係講用毛筆同墨水寫中文書法）

但我依然相信「人如其字」
寫得一手好字，依然有價值，依然有市場。

各位意下如何？

無用

好欣賞可以寫到啲字好靚嘅人

有用 寫到另有風格都可以賣
你睇下「賣字」

寫字靚冇用其實唔係近呢十幾廿年嘅事

寫字靚屬於美學 文藝 個人修養方面
如果你指市場 價值同錢有關 咁應該無
但其實唔係寫書法既
靚都係無你所講既用處

「字如其人」係講緊一個人的修養、品行會反映喺字跡，而唔係你寫得一手好字就可以提高個人修養。

幫議員寫揮春

冇 太做作 睇得明就ok